[Wargaming] 【賣A/C】WOWS 57.66%W/R 、WOT 56.67% W/R

斷斷續續玩左好耐
發覺真係冇時間
睇下有冇有心人接手

WOT 本身係58~57 W/R
有一兩年冇玩比左個朋友玩
降到得56.7

好撚多圖, 入Imgur睇album

有興趣請PM
價錢私下傾

想知車Crew同艦長技、裝備之類
Skype share screen比你睇
太多cap圖太不設實施

三年前就有人買
而家邊有人玩垃圾驚

WOWS Profile

WOT Profile

你勝率有冇78%

你數學老師真係可憐

如上所述
我唔係全能強者 ,所以我避重就輕,唔玩D唔識玩GE車

另外上面有人話我態度唔好、太串
本來我諗住大家可以理性討論、交流下,所以用詞都比較小心
如果令人有誤會我道歉
不過見你地對其他人唔同GE意見一概不接受
一時就話要睇近期成績,一時就拎總成績比較,二重標準
同時只係捉住人地玩得差果D車不斷攻擊，做出一D幼稚行為
仲要拎埋屌撚尻柒閪出泥,我諗我講乜都無用

如果你想要串,到你打出1000場78%以上成績,我再聽你講